{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47615&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평엠엔엠펜션"
    },
    "text": "23年に客室のリニューアルによりペンションの施設が改善されました。 今は天恵の自然景観を鑑賞しながら快適な施設をご利用ことができます。 ペンションは北漢江の近くにあるので、水上レジャーを楽しむのにも最適です。 デソンリ駅とデソンリ国民観光遊園地が近くにあるので、観光にも便利です。予約の際、追加料金およびその他の施設使用料は、当日現地でお支払いください。 追加人数料金およびその他の使用料はペンション規定に基づいて適用されます。入室は5時以降であり、退室は22時以前です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 送迎サービスの申し込みもできます。 客室にはアート20~203とVIP客室がございます。VIP客室にはスパが完備されています。しかし、VIP客室はマイナス0度以下および冬季には使用できないことがありますので、ご注意ください。 客室の一部では調理が可能です。客室内には炊事道具や食器類が備えられており、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設もあり、レンタル費用は人数によって異なります。 客室内での個人用品の使用は禁止されておりています。最大人数を超える入室は不可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは出入りできません。 毀損及び紛失は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して出してください。この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは北漢江の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設はどのように改善されましたか？",
            "answer": "客室のリニューアルによりペンションの施設が改善されました。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションは北漢江の近くに位置しているため、水上レジャーを楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "デソンリ駅とデソンリ国民観光遊園地が近くにあります。観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約時に支払う追加料金はありますか？",
            "answer": "予約の際、追加料金およびその他の施設使用料は、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は5時以降であり、退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスの申し込みもできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室にはアート20~203とVIP客室があります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "VIP客室にはスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室の使用制限はありますか？",
            "answer": "VIP客室はマイナス0度以下および冬季には使用できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができますか？",
            "answer": "客室の一部では調理が可能です。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。レンタル費用は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人用品を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での個人用品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "毀損及び紛失は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報や料金は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報や料金が変更される場合があります。オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用可能ですか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 754
    }
}